英格蘭大軍名單又有肝多

契仔

選4個龍

有殺龍霸無龍虎切

連加特 真係屌你老母

石頭入去做吉祥物?

成日分唔到Bertrand同Butland

Lingard

垃圾英撚

又選史獨入去托柒咩

吸傷

等佢傷住返黎

利華磨亞

溫布萊之子呀

朗尼心諗要做呢班人後備 真係侮辱自己

修夫基

joe hart

冇禾仔

踼三中堅啦

28人

講狀態理應俾butland pickfosrd 正選

成班雜牌軍

好似好多球星 但踢落應該波都入唔到

連加特勁撚到

我發覺可以在依班正選入面組到最差11人